# FORMS

## Задание 1 

Изучить и понять все преимущества и недостатки инструментов, которые были рассмотрены на уроке. 

## Задание 2 

Создать несколько форм для авторизации пользователя. 

## Задание 3 

Найти информацию что такое ModelForm и создать несколько таких форм.

## Задание 4

Создать форму для отправки отзыва на продукт для интернет-магазина. Форма должна вмещать:

● Файл с картинкой.

● Почту пользователя.

● Описание.

● Выбор оценки.

● Негативный или позитивный отзыв.

● Номер телефона.